警方明日會高姿態巡邏

元朗區遊行獲發反對通知者，申請人上訴亦無果，警方曾解釋反對的五大原因，包括相信遊行人士與村民發生衝突，惟有網上聲音堅持遊行，並提出到元朗「行街」、「出席悼念會」等。消息指，警方因應相關示威活動，將部署2,500人戒備，包括四個總區的快速應變部隊及第一梯隊、第二梯隊，同時會在高風險地區作高姿態巡邏，主動向聚集人士發出警告及搜證。

購物食下嘢啫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

條條差佬入晒元朗，其他地區點算?